[tvb]如果tvb要拍復仇者搵乜人拍好

角色(諗到自己加)
美國隊長
ironman--郭政鴻
奇異果博士--程志美
蜘蛛俠
寒冬戰士
黑寡婦--胡定欣
幻視
浩克
蟻人
雷神--徐錦江

有乜反派同劇情都可以諗埋 各位巴打仲有乜提議
推到tvb開拍

巴斯光年 - 鄧梓峰

Hulk - Rocky

垃圾秒經

On9
Ironman係蔣志光是常識吧？

程志美做hulk有冇得諗

我覺得奇異博士似少少

黎耀祥同陳豪可以做d乜呢

咁老.......金剛做war machine點睇

陳豪做 黑豹
黎祥做 鷹眼

Eric kwok la

eric kwok跟本就係marvel d人 宜家講緊tvb呀

Hulk 唐文龍

war machine 唔係黃浩然已經討論唔到落去